其實小妹只係想有個男人陪下我關心我就夠，原來真係咁難咩

我覺得自己係一個好難同人好親密既人, 我有時係街見到d情侶做d親密行為我都會有種毛管恫, 頂唔順既感覺。對sex更加覺得好嘔心...本身個人都唔係果d好嗲, 會撤嬌果d女仔, 我覺得我呢d性格男仔未必會鍾意, 以前試過有人追, 而我對佢都有feel架, 但當佢好關心我, 好錫我既時候, 我竟然有種覺得好煩, 好抗拒既感覺, 而當佢同我講d好親密既說話時, 我係完全頂唔順, 有時覺得自己有咁既感覺係好衰, 我係好唔慣同一個人好親密, 我係果d有咩事都收埋收埋, 唔會同人講既人, 所以我覺得自己係拍唔到拖, 呢種心理障礙攪到我到而家廿幾歲都從來未拍過拖呀, 以前有人追我既時候, 我一諗到自己咁既問題就唔敢同人開始, 我真係有諗過唔拍拖唔結婚架, 雖然我係好想有人鍚, 有人關心, 但當真係有人咁對我既時候又會縮, 我覺得自己好怪呀.....

咁你唔好生仔女啦

我知實有班傻鳩話我假膠扮女人
我只可以講
係
我以前係真係成日做假膠扮男人
但而家我唔想再扮男人了，想真真正正咁做番一個小女人

我有朋友都係咁 最後搵到一個同佢夾到不錯既男人 前提係你要識得放開d先

肥妹仔好可愛可得意好QQ好靚靚 心地好好嫁

this post is gay

有冇相

你POST相証實絲再傾，可以嗎？

如果係絲，大家可以傾到2046

this post 基味濃

其實小妹讀女校，唔知係咪咁所以對男人有少少恐懼

以為自己開po 我以前都係好唔中意同人身體接觸 但依家慢慢唔介意 最緊要有個令你想攬嘅人

有SP既就收番埋先

屌你啦

我以前都係好唔中意同人身體接觸 但依家慢慢唔介意

唔介意到搵埋SP

xx妹

咪推舊post啦屌你。。。